(放負)原來真係有性格不合呢回事

以前細個聽到人地話性格不合分手 心入面就會「屌 咁大個藉口都有嘅 邊個信咁on9」個人越嚟越大就發現性格不合係一件好無能為力嘅事

所以拍拖果陣唔應該做自己

做自己辛苦 迎合人地仲加辛苦

我就是成功的例子,今日分手

因為性格不合？恭喜您

屌你,真係好sad

講出嚟聽下？

你都未分手點會明...

唔明架 聽下囉 您唔開心都要訴下苦架

講到尾 都只係唔夠愛對方

真 我都唔明到底點解要放棄對方
肯去愛對方就應該要一齊解決問題
唔係話一定要分手 但拍咗幾次拖 都係得返分手呢個option
我真係唔明女人諗咩

呢樣係感情入面最無能為力嘅事

當初佢都係話唔明點解D人會用性格不合黎做分手既理由
但到今日 我地個結果都係性格不合造成

點解要拍左咁多年先發覺大家性格不合

岩
男朋友成日少少事發我老脾
仲要嬲好撚耐
又哎又西都搞唔掂
嬲果時仲要嬲得好鬼徹底
專做埋啲影響深遠既野
打亂哂啲計劃
嬲完又反口

人都顛
下下咁樣真係好撚攰
又浪費時間精神
仲好磨蝕感情

正常人會咁易嬲架咩

屌屌屌
就黎俾佢搞到變顛

性格不合真係會出現
一個太認真 一個太玩
兩個行埋一齊 只會死得慘

有時想改都無從入手..

我唔明男人惗乜

好似我Ex同我分手既原因
利伸：第4日喇

你係似我定似我男朋友

因為大家唔夾 知道唔會長遠 再一齊只係拖時間唔會走到最後 所以分手係遲早

生活好多磨擦
但初初都會因為太愛對方而折服
到累積到一個點就一次過爆發出黎
所以拍左好多年拖先性格不合分手 其實錯唔哂

Exact7ly
就下就下去到一個臨界點就玩撚完

性格不合
有啲野好想對方改變
但如果對方唔係自己想改
根本迫唔到
忍痛分手了
做決定個個仲痛苦
仲好愛佢

性格依樣野冇得改 勉強冇幸福